MIRROR 成軍百日宴：年初六 288人 $888 一位

九龍區中式酒樓
即係屋邨酒樓

Who?

成班男人搞百日宴，真係要幾無腦既人先會去？？洗唔洗每人送番包成人尿片？

到底幾弱智先會去 888一位

有得食有得玩有show睇
我又覺得ok wor
去飲睇人做場大龍鳳都8 舊水啦
不過預左會上電視

下面右一
上面右4
佢地得罪左化妝set頭果個?

11個男人1個女人
姜濤係有賓周女人

低鳩能邊個諗出嚟㗎 百日宴
白痴先會畀888 又想呃一筆

9成咪比D一圍二千零蚊個D你食
仲貴撚過睇CON 和味到

888...

正正經經唱好d 歌，跳好d 舞啦好心

288位參加者 有好自信

大陸果隊咩偶像練習生
是旦一個樣都靚仔過佢地

香港咪撚搞男團啦

是旦啦又係垃圾

有冇得含先

要填表伸請，創作祝賀說話，被選中，先可以參加

加咗位添啊，唔好睇少班師奶妹妹仔fans

不如去百里香搞啦

得288個位但咁多妹妹仔fan屎，個價又有得炒了

有得睇薑b值回票價

888包唔包含撚？
想含 frankie

柒成咁